721成立香港臨時政府！

7月1日，香港人發表金鐘宣言後，特區政府完全沒有回應市民訴求！咁多年以來，香港已經用盡所有和平方法表達訴求，換來嘅只有不停赤化嘅香港。香港人唔能夠再信任特區政府！所以721號我地要建立臨時政府，並立即籌備雙普選！

【勇武】逐步建立香港武裝力量

咪on9啦

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

其實唔係唔得
但社會根本未準備好
你望下1/7 夠有好多人話要佔領立會 成立臨時立法會

深繼平除哂口罩叫人入來
但d 人keep住走
連佔領立法會勇氣都無
更遑論臨時立法會 臨時政府

個concept 係正確 我係支持
但好明顯社會未準備好 其他人未準備好
所以我地都未準備好

推

21出金鐘 唔去送你終

講左無數次啦，真係要做啦

要令更多人有呢個concept,多謝推post

希望可以上熱門，令大家討論下呢個方法

推！

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

我覺得呢樣 已經係推翻共產黨一戰
一定要有哂經濟支持 / 水源問題
你知水源香港得東江水
呢個牽扯住宣布香港獨立
一定要準備好哂先做到

我唔知我方向有冇錯
求糾正

Push

臨時立法會好似好d

一黎夠溫和 直接成個政府取締 市民未消化到
但立法會污煙瘴氣係人都知
加上立法會本意就係為人民發聲 監察政府
咁就更加出師有名

我覺得我地市民一直做緊被動嘅一方，而成立臨時政府就係要拎返主導權，逼政府回應

同埋！ 立法會讀宣言
同宣布臨時立法會/臨時政府
係差好撚柒尻遠

宣言內容可以理解為重申訴求/未來方向
臨時政府應該點處？ 邊個做臨時總統？點樣sustain？
呢樣野最少要籌備幾年至十年
係暗中革命來

又要臨時政府 又要視對方為政府
個concept 已經錯哂
你要臨時政府=香港已經無政府/推翻呢個假政府

臨時立法會

支持一步登天

理想情況下當然要完全無視宜家嘅政府啦，現實情況，至少令港共政府被迫回應我地。
當然以上都可以係我一廂情願

有兩手準備好
事態可以變得好快

臨時政府又真普選

有咩問題

霸佔國會係成立過渡委員會制定新憲法, 然後定日子大選

委員會要有社會知名度高嘅人，要睇下咩人有guts

臨時政府即係推翻中國香港，之後又搞中國香港真普選

牽涉到主權層面唔係咁簡單

係香港普選

上左熱門！多謝各巴打

做到係支持

下一個比送中更有凝聚力 更令人意識到民主先係唯一出路嘅議題 就係社會信用系統
但政府仲夠唔夠膽推就成疑

副總統

臨時政府即係建立新政權，但係你只係想逼政府回應，咁都叫臨時政府定係叫咗獨立口號先

放風出去比記者報導下先啦 試下d人反應先

臨時政府即係大台？

係 臨時立法會比較可行
臨時政府直頭係港獨 有心理準備未先

叫左獨立口號先 例如：脫離中共 之類？

push
舊立會宣佈

明顯有人想吹咁嘅風

警察都未倒戈點樣臨時政府啊

臨時立法會先係大路

除咗一嚟就成立臨時政府嘅top down做法，會唔會bottom up依種approach亦都係一條出路？
喺依家依個冇大台冇人話到時嘅情況之下
由地區議會，組織民間保衛隊嚟取代警察，有另一堆人開始草擬將來嘅憲法，咁樣都可以相輔相成

ok

推推

就咁，香港獨立！

我意思係如果可以煲大佢，如果真係完全成到事，香港最終獨立當然係最好，但係成事之前呢？如果令港共答應我地宜嘅訴求唔好咩？Sorry for 1999

搞得臨時立會或政府，到時一定要挾一個泛民去endorse
因為點都要有個代表，你同美國佬講喂屌快啲叫南海戒備，都要有個代表同有門路去講

如果泛民有人有guts成為臨時政府嘅”大台”我又唔介意呀

上報先 自然會有人回應

多謝推post

民兵？

要煲大佢個名要再直接啲
香港共和國臨時政府

真心覺得唔可行
去到咁就真係革命
但個氣氛未造到

但實情係，你有你宣報，林奠繼續做

721

支持

大家都知實行上係等同香港獨立，只係用字唔同

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

臨時議會會唔會爭議小啲

東亞及南海有美軍是隨時凖備及監察共軍動向的。

美國當然不會公開說 衝吧香港人 共軍來了我出擊

因為它們在這個特區也有既得利益。但這不代表美國不支持民主運動

衝或不衝 是香港人的選擇 只是衝了 就一定要找方法拉籠美國

推到有記者報！

可以
始終中共好鍾意槍打出頭鳥

support

議題會係啲乜

已經開過post同好多人傾過臨時立會嘅可能，大家仲未有共識出黎點運作，遑論臨時政府

當然不會阻止同路人成立，只不過呢啲嘢要好睇準時機

咪1撚on9啦
今次唔係搞港獨
好多和理非都唔希望搞港獨
而且好多人都會由支持變唔支持

所以唔用港獨字眼，當然你可以覺得我膠

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢 野餐裝備重點po 幫推pls 【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～ - 分享自 LIHKG 討論區 民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣 - 分享自 LIHKG 討論區 [長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知 - 分享自 LIHKG 討論區 [721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon - 分享自 LIHKG 討論區

concept正確，但的確好多人未ready

香港加油，天佑吾城

好！

但係咪唔需要任何議員出嚟都得
因為見之前啲post有人話要咩認受性

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

fb ig wtsapp telegram
個個都要做文宣！！！！
出個post都唔肯既我馬上屌你老母

721金鐘見

臨時政府係過渡性質，用作籌備舉行真正大選

社會賢達

正解

碌左個橙入黎汁番唔洗理我

臨時政府又好，臨時立法會又好，想就梗既。但有邊個有勇氣做代表而唔會比人屌？你話民選既泛民又夠唔夠guts做代表呢？

你唔帶個議題出黎比人討論下先 一下子宣布 就算有人想支持你都唔得 白白浪費個機會 下次真係要做 d人都會覺得你玩 無計劃 唔會信你

搞完雙普選，就可以解散臨時政府。無光環比人搶。

反對既，搞一次支持現時政府既遊行，睇下有無1%香港人出黎

71立法會讀宣言其實冇幾多人知道
所有媒體有7月2號嘅報道都係圍繞立法會受損情況
同社會各界反應
除咗71直播外
只有香港電台當晚有報道宣言
其他主流媒體完全無提過讀宣言

所以某程度上冇大台
發佈消息呢方面會做得差
往往一單嘢之後媒體只係報道政府and警方新聞稿
相反我地完全無發言人出新聞稿又好、反駁政府指責又好
唯有靠社交媒體spread一啲黑警打人嘅片段出去反擊

呢方面長遠要諗方法搞搞佢
唔可以任由政府發言人引導輿論
好似7月2號報道焦點錯晒咁(變咗政府同建制派民輪流譴責破壞)，係浪費手足嘅一番努力，令到行動成果大打折扣

我同朋友有傾過化淡廠問題，如果有外國技術支援可以好快搞掂，水庫應該支持到

衝入立法會就成立到牙？ 收皮喇

唔好玩啦 成立條毛咩

當然，臨時政府既組成部分都要搞清楚，最好就係目前既德高望重既人，可惜香港德高望重既人一係奶共，一係懦夫等退休，一係就無見識。

呢個真係要睇尊貴嘅會員做化

係加埋二百萬人既民意

試水溫，大反映就做

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

香港人智慧 接受程度會慢慢提升

陳日君？

Yes

推。

我個人認為要睇11月區選反對派贏到幾多席，因為可以透過利用民意基礎確定同評估

如果18區攞到10到13個區，可以反對派區域成立聯合區政府

推到有議員睇到！

做既行為同獨立一樣

搵唔到個橙

呢個都係另一種, 同埋比較上可行既方法
由下而上, 慢慢形成新制度

又玩膠化
三毛

我覺得就算失敗都會埋下火種

我無野講

好提議！但要計民意，要令區議員參選時講明支持呢個行動？

我覺得民意仲未去到依個位
今次可以集中番5大訴求

但係可以講多d同類議題
去到今時今日 d師奶都質疑港共政府合法性
講一百次就會變真

正如 5年前 好多人覺得佔領係暴力
今日 佔領夏𢡱道係常態
要長佔已經係不為而非不能

開放d講依個議題 真正獨立指日可待

係就1/7搞掂喇 玩rugby達陣當贏喇

再繼續搵下先

成王敗寇

政府當然知，但中間派/淺黃未必知，你睇眾志個自決論，當時都有一定支持。但其實自決未又係獨立嘅其中一個途徑

"逼政府回應" on lun 9 if we establish a gov we don't recognize theirs la

臨時乜乜都好，成員反而唔重要，只要成員聲明大選後會自動解散

重點係會唔會有人出黎參選同選舉委員會點搞

咪再玩膠咩臨時政府

大家都有革命嘅準備

咁721應該做咩

經濟香港自己攪得掂有餘
講水跟本唔使要東江屎水
海水化淡 雨水都夠

P

有諗過之後失敗係從錯誤中學習，冇諗過之後失敗係送頭

pushh

臨時立法會，搞政改同獨立調查
政府唔回應就我地自己黎

臨時立法會（英語：Provisional Legislative Council），又稱臨立會，是香港特別行政區第一屆立法會成立之前的立法機關，任期由1997年1月25日至1998年6月30日。中華人民共和國政府不滿彭定康政改方案，故放棄末屆立法局議員全數過渡成為特區首屆立法會議員的「直通車」協議，並單方面成立臨時立法會[1]。魯平憶述：「既然沒有「直通車」，就得成立臨時立法會。但港英政府認為臨時立法會是非法的，採取了抵制的態度。他們不准臨時立法會在香港開會，我們就在深圳開[2]。」然而，根據正式紀錄，中華人民共和國向英國保證香港回歸前不會有兩個立法機關在英屬香港平行運作[為何？][3]，因此臨時立法會才會在1997年7月1日前在廣東省深圳市舉行會議，直至當日子夜才移師香港。

Source： 維基百科

支持臨時立法會

人手都係好緊要嘅問題

臨時政府可以响外國運作，所以要搵外國巴絲宣布，起碼之後可以繼續開會

無錯 其實最緊要都係出師有名啫

唔係時候呀
我地圍內梗係爽啦
但外面既人只會話你玩膠架乍

唔係話你有錯
我都希望將來有咁既一日
但唔係而家
政治係講力量

對呢個政府已經完全冇哂信心

唔夠，幾廿年前要制水，而家多两百萬反而夠太樂觀，做定準備萬無一失

大大聲講左先, 等呢種聲音傳播出去, 開拓新路
當年天琦都少人認同
發拓新路係難, 但唔好完全抹煞可能性

嗰啲係流亡政府，好似西藏咁只剩餘軀殼

開chat room,I am in

社會未準備好
藍絲廢佬死哂先有機會

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

認同
行得太快唔係好事

成立臨時政府唔係呢幾日就做得
呢個亦應該要係莊嚴既過程
更唔係出黎講兩句然後咁當完事
唔應該只流於儀式

我地更未為呢個行為plan過
仲有一樣野
成立政府除左有群眾首肯
更重要既係需要有外國支持
呢度講既支持
係指行動上既支持
而並非「哦，我撐你」口講口賠式支持

而我地最缺乏既係要有一班人同外國磋商（可能有但我地未知）
因為講得支持即係等同要跟支那反面
而世界反支局勢只係不滿
同開始戒慎恐懼起防備心
但未去到反面既田地
喺欠缺計劃下好難有外國干預

至少等Trump連任後冇後顧之憂全力搞鳩支那
呢個時候先算係時機

如果真係要搞
至少由而家起暗地裏搵外國政要搞
同做文宣俾社會大眾開始接受
同埋keep住道火
呢幾項係行動上既obstacles

我同意港獨
但係你721連兵權都冇 槍又冇
點樣去維持你個臨時政府
到時就分左兩派人
我當你設立到
黑警+解放軍+中聯辦仲唔即刻沖過黎搞你？

冇人執法 人哋有警察軍

香港仲有好多傻仔驚激嬲共產黨

咁驚激嬲共產黨吞精自殺咪得囉

2047??

不爭日月只爭朝夕
唔係而家民怨咁沸騰唔可能成功
溫水煮蛙就無將來了

要行快兩步，天琦太孤單

蘋果a1

香港市民擬商討籌組臨時立法會可行性

邊個泛民夠膽獨立

未學行先學走，五大訴求未有一個成功
好多嘢可以基於雙普選下推行，急唔嚟。

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

臨時立法會點都要啦

咁都要搵個地方住

我覺得10月1號搞，作為暑假完之前嘅最終手段兼可以落支那雜種面

失敗？失敗就繼續做，做到成功為止。大家都知道係正確方向，驚咩失敗。

最主要得到市民同其他國家認可

push

上一代先驚, 因為2047佢地已經死左
我地呢代今日仆街, 過多20年都仆硬街
而且依家已經唔係溫水煮蛙, 習近平777之後開緊猛火

正確的事就是要堅持做。民情現在未準備好，就要令佢地準備好。一次失敗，繼續做到成功為止。

明白係太急，希望呢個討論可以繼續落去，令更多人有呢一個concept,多謝巴打

好老實講, 我唔知係咪真係得, 不過我照支持!!
點都好過比個垃圾港共政苦強姦

好方法
哩個動作大家都開心，左派開心，仲唔顏色革命，老解進場
蕉土開心，終於等到今日
右派開心，美國要出手喇，終於等到喇

利申：蕉土

好難講

成立左先有得被國際承認。

大家都有共識一國兩制失效，唯有成立臨時政府。

今年度稅單交稅畀新政府

要有人帶頭先成立類似紅花會咁嘅地下組織先得喎

其實嗰日入立法會就應該要做 係冇有頭有面嘅人 eg 法官 肯做 畀泛民做都係唔會成事 認受性唔高

有咩可以做武器? 雨遮？？ 仲要喺金鐘宣布成立臨時政府？ 解放軍營就係金鐘， 油費都慳番

推

_______________________
唔理住幾遠 721去維園
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
五大訴求 缺一不可

除非有名望高既人士帶頭

就算臨時立法會最後失敗，過程都係談判籌碼
最重要係話比後來者聽，你地仲有呢條路揀

古代要奪權

係人都知現政府當然不會承認臨時政府啦，大家就係要想辦法爭取法理和行政上的合理性。目前行政上難取代現有政府地位（郵政，水電，煤氣，公共服務，全部都係現政府手上）

做個頭先，支爆時行政機關就會開始失效，剛剛好揭竿而起。

仲未有狗上門搵樓主？

方向正確，但要做多啲宣傳

721可以試吓風向

要同d有聲望人士傾下

佢地一定唔會啦
連自決都唔敢講仲獨立

舊立會舊政總真心唔錯，問題係太近解放軍兵營

解放軍真出城
咩武器都冇,美軍艦唔係附近,咁做等64屠城
唔好on9啦台灣有軍備都冇膽講獨立
你就去玩依D

體制內同外

咁多人講港獨港獨，原來到做既時候，連成立臨時政府大家都咁反對。

咁都係交返稅比警察打柒你好d啦。

其實搵班有頭有面既大粒佬成立個影子政府先
再全民投個影子議會出黎制憲
再瘋狂勾結外國勢力
等到中共仆街就接手
咁先係正路

正～！

呢樣嘢唔係一味靠熱血就做到
淨係邊個帶頭都成問題
今次運動最大特色就係冇大台冇領袖
你突然係邊到搵到一個/一班有民望又服眾嘅人出嚟？

有咩要準備
真心一問

都岩，但政府會讓立法會（即使已重組，非建制）查警察查政府嗎？

打少陣飛機啦
有幾多人叫港獨呀
黎黎去去都係果幾丁友

721無可能，最多草擬訴求同死線，唔應承就會係死線之後成立，死線要傾共識

呢個方向係正確，但要再焦土D先會多人參加...

泛民敢唔敢？

孫中山教曉我地，革命唔係一日成功

劉細良得唔得?

咁你去做囉， 講咁多做乜？ 你帶頭我食花生

台灣其實無急切性獨立 軍政財都有自主權

而且本質上佢地係流亡政府, 唔一定要獨立

推上主線！臨時立會又好，臨時政府又好！

建議你搵本香港獨立既書睇

721 口號
「答應五大訴求，否則籌組臨時政府」

堅持自己既意志，不為他人動搖
世界上無咁多傻仔
尼個世界根本唔會有民選議會既出現

咁就做!

推翻清政府都唔係孫中山功勞， 重點問題係 連槍都冇， 仲話搞臨時政府。。。

呢位巴打心水好清
講真 成立臨時政府都講得出
到底係有勇無謀定係玩分化
睇唔透

唔係無急切性,係美國禁止佢去獨立、反攻大陸

最多咪死，死得其所

臨時立法會 點都要做到先啦
唔係７２１點叫升級啊？

無野講

how

要光明正大，地下組織適用於軍政府

咁做真係有機會搞散大家, 係連登同溫層可能係有好多人支持
但係運登以外既人呢?

係行呢一步之前, 要諗埋以下既人
1. 而家冇乜出聲既商界, 某程度上田氏兄弟既取態係代表緊香港商界既取態, 就我觀察, 商界大多係反送中, 但係成立臨時政府? 不了!
2. 現時架構下既公墓完, 包括狗以外既紀律部隊(班狗咁冇紀律, 都唔知仲算唔算係紀律部隊). 估計有不少人現時係支持示威者. 但係成立臨時政府? 不了!
3. 普通市民, 有幾多係支持成立臨時政府? 估唔到, 但我自己係不支持.(唔係反對, 係唔支持而家呢個時候行呢一步)

行呢一步之前, 你準備左幾多先? 如果乜Q都冇準備, 剩係識行出黎9 叫成立臨時政府, 咁你呢一步係end game 既一步, 林鄭真係多謝你, 班狗而家搵唔到藉口用武力清場, 你就送份大禮俾佢.

全部訴求無回應過。唯有奪回權力。

死都要有用咁死啦！ 六四嗰班大學生都死啦！ 然後而家換咗啲咩返嚟？ 好老實講如果係要死嘅，喺禮賓府自焚仲有用！

如果天琦係到一定會係宣讀嗰個

孫中山有資本
滿清令到人民食飯都有問題

依家香港示威者資本好少, 你禁哂中銀D 錢都唔知有無1%
而且未到無飯食, 就算黃絲飯民都覺得有險可守

老實講個日未夠社會氣氛

完全同意

多d宣傳
同埋set deadline
再唔回應 先成立

起碼繼續討論，比呢粒種子開始發芽

起碼中共唔到直接控制到佢內部先啦
最多搵D 五毛去台灣姐

但香港特首日日都要幫中聯辦含
黑警 三司全部都奶共
法律獨立但中共釋法咪一樣過

唔好張革命諗到咁簡單， 真正嘅革命係要流血嘅， 係要打仗， 唔係就咁話成立就有

無大台無代表去傾，要我地傾個list出黎再去邀請

你當佢地無腦？

E加香港已經處於無政府狀態
香港需要政府

我無野請

而家真係氣候未到 同埋我唔覺得泛民會肯幫我地做代表
我覺得而家可以起社會帶起呢個討論先 但未必可以實行住
等天琦出咗獄 佢可以做我地臨時政府嘅代表

自殺好蠢

唔好洩氣，咩都要第一班人做先有人跟

到今日其實都未夠 都好難會夠 有啲想法係喺太前 所以一定要有個夠認受性嘅人帶 大眾就會跟

up

係呀， 所以唔好成日諗死

呢班人香港真心難搵，咁錫身

臨時立法會
所有現任地區直選議員只要願意都可以參與
過渡到全民地區直選
全面取消功能組別開
無篩選無DQ
光復立法機關

同意。謝推。

未準備好訓身

出黎行嘅人，尤其係中老年人
都唔係好多人有睇/聽過宣言

其實都得
始終而家好多人一見到有人揸咪就起勢屌

我估計係, 就算今年無六四
越貼近2047 一定要爆一次六四, 特首連同中共戒嚴鎮壓
黑警任出搜查令, 出勤唔通知記者, 設禁區唔比記者入

最好唔好單學者，有各界代表會好啲

g持

講左都n 次 沖立會果日已經講 希望真係有人宣布

呢個Concept就係一個準備

時機一到，所有人都會支持

出現了

起等天琦出獄做我地臨時政府嘅代表之前
我地可以做住呢堆野準備定先

Agree

死左幾件政府都唔理, 再自殺明志真係好左膠

2047先係獨立最好時機
依家出去成立臨時政府
唔洗一個鐘血洗在場人士
換來永久性白色恐佈

呢個主意 10 個讚

有無認受性先？
有無人承認你個政權先？
無等於衝出黎柒

其實係咪要搞返次全港大型公投
信唔信任現有立法會
咁樣真係睇到民意

但天琦係咪真係肯再擔大旗先
佢行最前一定比人拉得最快

即使佢之前退落黎都要尊重佢, 佢犧牲左太多

其實佢唔算單學者,佢假假地都做過老董幕僚

失敗主義
屌你老母

200萬人 vs 3藍絲仲唔夠表達?

777一句公投無依據, 完

咁咪一樣

仲有一個,陳浩天,可順便試吓佢鬼唔鬼

Set死線既口號，例如：
8月1號之前做到五大訴求及雙普選，否則成立臨時政府，自組選舉委員會，推行政治變革

21港島見

所有嘢都民選/公投
整個臨時政府都係即時選出嚟，然後每個決定都公投
慢但係冇咁容易騎劫

再誇啲直頭吹到所有人都係新政府
一個「大台」唔掂嘅就自己去第二區另起爐灶各自開花

準備到下世都未得
辛亥革命前都打算有充足準備
但有時為世所迫 知道冇希望都係要去做
其實時候到了 就會準備好了

要有支持度先做到野
如果講到籌組乜乜乜臨時乜乜乜

搵天琦 g峰 周庭做
全球都有認受性

要推翻政治判罪

難都要做架，溫水煮蛙遲早收皮

你無軍權撐你點成立臨時政府呀白痴

等左好耐了，快

委內瑞拉瓜伊多都叫得到大部分人民、部分軍隊同英美南美等國家支持，但就算得到咁多支持都係同馬杜羅政權拉鋸緊，點解你會覺得香港而加係時候做呢樣野
你成立臨時政府至少要得到大部分香港人同大國勢力支持，如果無嘅話就等於衝出黎柒，講完等於無講

有長傘兵
背後仲有八國聯軍

冇錯，冇大台情況之下會比較多爭議
但終極目的係取代政府嘅話，可以由下而上咁取代繼而侵蝕港共政府。你想趕依家嘅警察咁你就派起碼有咁嘅能力嘅一班人去取代佢哋

idea你好， 但大家心知跟本冇人會夠膽講

唔好淨依賴某個人或者某個政權

重組埋醫療 所有紀律部隊
舊政府冇認受性

話說呢個世界有樣嘢叫UNPO (Unrepresented Nations and Peoples Organization 無代表國家和民族組織), 總部喺海牙, 組織係1991年成立

咁founding member就有台灣, 圖搏, 東突, 阿美尼亞, 愛沙尼亞, 格魯吉亞, 拉脫維亞, 帛流 等等! 咁我bold左嗰幾個有乜特別? 就係而家已經係聯合國成員之一!
而非founding member而現有member中比較出名的包括克里米亞, 加泰隆尼亞, 南蒙古等等
非現有member而上撚左岸的都仲有東帝汶, 科索沃(OK呢個上左大半)

喂喂起碼入撚左會, 話比人聽香港有人想獨立先得架喎!
請問有冇巴絲識搞?

連自己一面選民啲投票率都未夠高
即刻話去成立臨時政府
實在係跳step跳得太多步

係搞都搞左臨時立法會先 等過一排真係運作到 就可以喺入面揀多數黨執政

你自己wiki臨時政府，每一個背後都係人命堆出黎既

八國聯軍幾時支持你去獨立,咪發夢啦傻仔

反對

勝者為王
你得咗啲民意自然會黐埋嚟

721維園見

果d 係一命換一命
香港係自己攞自己命

？朋朋朋朋朋朋月

有好多港豬仲未衝破到心理關口 覺得送中同港獨係兩回事 覺得香港冇左中國就唔掂 想安守現狀 繼續做被殖民既角色 但其實今次就算送中搞掂左但都係治標不治本 好多香港人未ready係事實

臨時立法會更好

單自殺緊係憨鳩，但呢樣有意義唔可以用自殺黎形容

堅on9

所以有巴打話臨時立法會先
由現場推啲人出嚟做代表，甚至有意見隨時加入一齊傾
最後每次有定案就公投

我諗落覺得可以用呢招嚟集思廣益
功效勁過連登圍爐之餘
你講嘅嗰堆bottom-up做法只要咁樣提出同通過，就更有認受性同動員力

前車可鑑

第一個激起到大家
第二個痛心
第三個已經麻木
再之後已經覺得好蠢

六四之所以封鎖打壓得咁深人徹底係因為驚民智醒覺，但香港唔適用，如果香港有六四，獨立必定成功

新香港有200萬人
全民皆兵

香港國唔可以真普選㗎咩

Aggar

有200萬人巳經夠

未係時候
戒急用忍

越近2047 越無機會呀
今日都已經黑哨到咁, 仲吹緊戒嚴
20年後佢封鎖半日殺哂所有示威者
之後扮無野
你估美國會幫拖咩

幾左膠都係咁話，如果要臨時政府，一定要有實幹型而且唔係紅底既政府官員

3毛洗緊地

只有適唔適合，唔好捉鬼住

全體泛民唔會同你玩,你地得返G峰李卓人班垃圾慢慢選卒
第二日拉曬議員坐監

有冇記者幫下手呀？？？？？？

2020年臨時立法會

第一件事取消所有功能組別議席
廢除選舉主任DQ能力
訂立2020年全面普選

做唔做到都好
都係為美國嘅《人權與民主法案》鋪路, 試水溫

721 港島見

五大訴求 缺一不可

都要做，重治三權分立

搞臨時立法會好過臨時政府，始終大部份人都未準備好臨時政府，而臨立會比較易做

On9都要有個普

大家選撚完 第2日又照常返工
咁你點撚樣保住個代表??
有無諗過先出post
乜plan都無 學人出post
正宗豬隊友
最撚失望係咁撚多人正皮支持

你直接廢除基本法洗鬼搞咁多野

唔係想潑冷水
大把中產搵緊union 十幾廿萬一個月
仲未講有一班上哂岸既人
加身邊仲有一班繼續飲飲食食既同學
真係靠一萬幾千人勇武就成立到臨時政府咩
我夠想啦 但唔好係連登打J搏幾千正皮就覺得可行

訓立法會

依家唔係難唔難， 係可唔可行

沒槍械 講撚咩！

有用就一齊做，搞得國際組織一定有歷史文獻，英文巴絲召喚

咩都要試下

一定要泛民？
咁多示威者唔揀，揀個柒嘅？

你國父孫中山 個時有幾多人？
唔係嚇你 有時一條友 足以改變成個局勢 什至乎成個世界
問你 一個人 個體 出名啲 定 組織出名啲

舊政府想壓制 美軍就會出手

成立臨時立法會比臨時政府實際，廢除功能組別，將功能組別改為全民普選，利用立法會否決權去限制政府施政，逼佢地將政府改為真普選選出

成日都話未準備好, 幾時先準備好?

不過我都認同721 係太快
721 應該係宣佈假如政府唔滿足5大訴求就升級去籌組臨時政府
推翻違反基本法及一國兩制既不法政府 (記住要係現有法律框架入面做, 咁先會有淺黃,中立,外國支持)

然後之後既時間就係去詳細討論如何實行, 開籌組會議等等

一直假設 外國到時會幫手 有時唔會覺得太天真咩

真心想問 唔係潑冷水

壞腦

打J呃左幾千正皮
但對件事有用咩 講現實情況仲要比人負皮
真係on9隊友
諗下點樣宣傳 黎一鋪勁既好過啦

香港人比啲勇氣

絕對支持

係啊係啊 有冇plan呀咁？
做實際野 唔好互相打J得唔得

比把刀你，敢唔敢劈落去先

岩架啦 正正式式 係香港搞兩個政府 分楚河漢界 ，
但將會係地下 唔係地域上既區分，
我地要以 遊擊性質 初期唔好被打散為主

繼而集氣 儲力 續步得到更多支援 再一路壯大
所有組織都係咁搞 所有革命都係咁誕生

循序漸進 唔可能有大羅神仙下凡幫你 一步登天

條路自己揀，做自己想做既野咁死其實唔枉過

早兩日連講臨立會都無人和議
今日講臨時政府就多咗人讚成臨立會
證明係應該明確地將最終目標講出嚟

起碼佔領立法會 可以塞爆到無位入先啦

唔做無可能 做就有可能
討論 既重點係要搵出可行既方法

呢個係正確既方向 除非有外國幫手 唔係咩都無得打
而點樣可以爭取到佢地支援 要從詳計議

由鳩佢地洗，越洗越証明方向無錯

係屋企獨立到先啦

相信繼後 基於香港人既習性 將會陸續有更多唔同理念
既革命地下組織踴現

如果大家覺得去到香港獨立嘅情況下中共都完全唔會出手，咁獨立其實好簡單

其實成立臨時政府唔係問題
你去霸一個荒地建立地盤先啦
好似九龍城寨、水滸傳咁
起個城自級自足給引人加入
屌你一出來咩柒都冇
重天真到話八國聯軍後盾、用長傘做武器
係咪痴線

所以要盡能力 搵方法 去互相牽制 唔係無行動無plan咁 硬食

屌 果陣咩情況啊
依家香港幾撚多人揸幾層樓 幾多中產啊
就當你宣布成立左咁點？
有軍力？有人民支持？
你以為200萬遊行果班有幾多會支持成立臨時政府
唔係話潑冷水 但得返幾日 宣傳都唔夠之下
仲要講埋不設實際既野
唉 仲話721係終極一戰 見到仲一班人鳩up就頹

未嘗不可

軍政府....唔洗出糧？

重有一點就係無論成唔成立臨時政府/立法會
一定要宣佈現有政府違法, 無效

臨時政府最重要係國際認受性
到時眾籌全世界登報咪得

太快，我地冇軍力點組政府？

你咩人都唔識點選,俾你有陳浩天,天崎係咪第二日一樣拉曬議員坐監

巴打心水清
民意都未有 學人整個臨時政府
對連登仔好失望
原來真係大部份都係傻西
只有小部份人用腦

六君子足夠改變世界

睇太多小說？ 呢套係現代唔work 架啦
你無武裝抵禦 一掃就玩完啦
唔可以有實體存在

200萬人都唔夠？

721見 香港人加油！

其實樓主係小學雞嚟

不設實際 ？ 呢啲叫目標 ， 終極境地
唔係你做咩都無用 有勇武 無Planning
唔開始睇一步 咩都係天馬行空 唔會成功

200萬人全部同你同一理念?
人地反送中 你咁撚樣騎劫人??

人話200你就真係信晒200咩
當你真係200, 有198都要揾食啦，哥哥呀

準備定，無人知道幾時係準備好，機會只得一剎那

無錯, 依家要做既係做準備, 討論
果D 乜都唔討論就話無可能既全部都係失敗主義

香港人 無兵無鎗 最多既 就係錢

比大陸狗蠶食哂 買佢啲豆腐樓 個仔飲毒奶粉
寧願盡地攞黎搏一鋪 死而後已

你選D係國際冇人認受既人做
有果班肥佬黎等人唔會同你傻
點認受性
登下報就得
巴塞獨立左啦

所以新政府重心係
人人有屋住 個個有工開

如果你dse考10分 你會唔會報hku?
我建議你講少d無用既說話
真係想港獨要日常既宣傳同籌備
係要暗中成事
淨係係連登都咁多人屌啦
你點同大眾講??
唔好成日打飛機啦求下大家

好多五毛入黎，好開心証明方向啱

好多入嚟吹淡風
證明中共真係好驚

連登有幾多人屌?
你同果幾個失敗主義就係好多人?

200 萬 人 一人禁個制 比一舊水 都成 兩億
香港係比起平均 搞革命既地方 富裕
可惜 各位一直都錯失 凝聚既機會

比一眾政客 分化狗 mislead哂

只係有時好激氣
搞左成個幾月 已經冇乜成果 仲要幾個手足走左
幾百個手足比人拉左
721明明係最後一戰 宣傳唔夠之後
仲要有呢啲打J post 成班鳩up唔洗成本
問題你鳩up出呢啲野係呢個時間 我真心覺得係無腦

或者 真係有 一百萬隻係港豬呢！

可以肯定你冇發過夢先
香港人要有共識其實真係可以好快

養隊美軍都仲得

邊個做臨時大總統

唔需要大台
全部都投票決定

同意

比2億美國，美國幫我地滅左中共添

臨時立法會好d？

方向係呢邊先

當日投票果陣都唔多人投
如果要計 好撚多人投白票 投票率應該無一半
因為佢地無主見

咁我又唔太同意
問題係咁多人支持

笑左 原來上面果班真係無腦小學雞

搞咗臨時立法會先啦，有咗臨會自然就可以成立影子政府，最後先取替港共政權，漫漫長路

無軍隊無得攪

岩呀 你有兩億 有錢 但無力滅人 爭啲咩？

社會係未準備好，但係一日無人開始做就永遠唔會準備好。

點解要吹721係最後一戰
係人都知呢個政府問題係腐敗入骨
點可能一個星期就解決
唔講仲有人會期望佢哋突然皇恩浩蕩咩
就算係，畀你都唔會信糖衣毒藥
更加要打蛇隨棍上
從被動中反制

你喺度吹晒最後一戰好難唔認為你有心幫港共架喎

清醒

對住共產黨
你要佢開一隻窗，佢係唔會開比你
但你叫佢開對門，佢就會開隻窗比你
難成功，但可以一試，至少等班仆街諗下點先可以平息民憤

唔係冇主見
係認為自己所接收到嘅資訊不足，選擇信賴前線/傾緊嘅人所作嘅決定

由頭到尾都講緊齊上齊落同冇大台
如果呢條路行唔通或者代表性不足，群眾自然會推翻呢個臨時立法會

呢個係假膠串鳩佢地姐

2億做得d 咩

正解,
現在就開始準備!!!

都係個句，唔成功都有唔成功既得著，做左先

靠呢班人攪獨立真係唔洗諗

你一開始講得好岩
但後尾有少少矛盾
臨時立會成立 已經要好多投票 當個個都資訊接收得少唔敢投要點搞

全力推721Post

你地成班似為係度隨隨便便講無事
萬一日後真係有人帶頭攪左港獨底線觸到中共做野
呢D 幾十版既帖日後用黎慢慢清算用, 逐一IP 捉

**利申立場︰絕對反對港獨**

幾多謝班blocked user推post

我知 所以咪話果句再上面果班原來真係無腦

無錯, 剩係講同討論都可以帶黎好多唔同既效果, 要相信群眾智慧
(eg. 嚇到佢戒嚴都可以係其中一個收獲)

成立臨時政府都要有個詳細planning先得㗎
淨係響度宣示主權之後就冇後續
兩三下俾人用解放軍ko完咁又點

活係自己既世界
所有反對既人就係5毛
唔俾係中產?唔俾係其他角色既人?
你一定岩

根本成個醫療司法立法同行政都有問題

要以言入罪隨便
就係唔想有呢一日先會傾
阻止唔到

祝你地成功
我都廢事嘈
連成立基本條件都未識就FF到有國際認可

清囉
你唔係以為遊行就無事下wa
一早警狗出拍低晒遊行隊伍
你唔趕走中共，遊行過嘅都逐個同你清

冇人永遠準備好打仗而戰爭就會殺到埋身
同樣 呢個社會永遠有人未準備好
未準備好遊行 未凖備好唔做和理非 既大有人在
但社會要進步唔可以俾一班人扯後腿

就快兩個月
政府唔敢出黎同市民傾
派黑警打壓我地
但黑警仲要唔守法律 唔顯示號碼同證件
根本成個政府係被架空

請問仲要等到幾時先叫準備好？
等多幾個手足俾人打到頭破血流/拉晒去坐監先？
等2046年6月先？

我地仲係俾人禁住黎打緊啊

我都想 但冇可能 港獨暫時仲係太非主流

依個立法會已經代表唔到香港人，所以解散好合理！

認同
新加坡被獨立夠冇準備
而家咪又撈得風生水起
（極權統治係另一個問題）

岩，時機真係未到

要啲時間
我已經準備好
等其他人

「唔好得罪共產黨」

見到班籠中鳥 垃圾傻西 係咁話 唔得架 打打呀
但又講唔出咩 大point 真係笑死 對面陣營啲打手 呢家啲質素咁低架咩？

大家團結！
唔好比班垃圾 分化到

不打同路人 ， 兄弟爬山

美國個人權與民主法案, 咪就係做緊類似嘅嘢 --
以普選嘅新立法會 取代而家不堪入目果舊嘢.
而家果舊, 唔單止軟件上爛咗, 硬件上都俾示威者衝爛, 已經完全冇認受性可言.
雖然美國法案未知可否通過, 我哋其實可以開始計劃 / 心理準備一下.

基本上咩可能有效都要做

推 721

又來推到極端，俾人地扣我地港獨帽

根本時機未成熟

又黎激嬲中共
你反送中已經激到佢紮紮跳啦

唔做緊係無可能

一早扣咗十世啦

我地夠堅定就得

扣你顏色革命帽子就ok?

無論係共慘黨定港獨新政府，你依啲撚樣都會係第一批被清算

中共嘅神經係一早觸動咗
唔好覺得重未 ok?

除左 文憲 政策上 ， 一定要諗埋軍事方向
理性同勇武 必定要並行
就算幾百年前 到近代一樣要係咁

講就講 ， 預埋夾硬黎 個邊都一定要

而且你要知對家係唔講道理既 極權
一定要作定打算

wow

呢個立法會除咗公議之外同時可以成為統一發放消息嘅地方
因此要慎防滲透，可能啲「議員」都會不斷轉
詳細點做就要靠大家一齊諗

要小心就係變成「有大台」咁點算

等撚到2046 先搞好無？ 屌你老母

btw 扣你老母 大陸狗

你地當然可以隨便增加自己日後既刑期, 觸動還觸動, 判你非法集結定反權攪港獨.
出帖前請諗清楚自己係做緊乜, 未必個個知道後果

對家打手質素好低，比啲論述好無

而家乜都唔做比佢過左信用唔知乜撚野計劃之後同坐監都冇分別架啦

如果721有400萬人出黎真係有機會

敵人 都係同一個、 招式都係同一炸

唔明唔醒既 一係廢人港豬（請自覺）、 一係五毛狗

（搞分化都係不嬲共狗手段）

攪港獨係咩罪名？
好低手啊一毛

"冇乜成果"咪就係因為方法不對, 俾你出夠18區遊行次次100萬, 現狀不變都係冇用
而家就係要搵出路

同埋 軍事行到 遠比文憲有牙力 有作用

有冇熟IT嘅巴打整番個網上立法會?

點解佢地要搞撚死梁天琦 梁游 呢啲人？
因為佢驚

到時有廿萬人 我都裸跑金鐘

當我講錯 但依家已經做到警隊入面前線屌高層
繼續朝呢個方面做 林鄭一定會冇埋警力去維穩

睇哂大家嘅留言，似乎唔少巴打覺得有得諗，不過太急。
咁不如我地set deadline 如果政府再唔回應，我地就籌備自組立法會，下一步就政府？

人地扣係一件事，你有冇正式宣佈係一件事，你正式宣佈香港獨立就大條道理打壓你。

要宣佈都應該係等有軍事實力同自級自足既能力先啦

民主社會一樣有大台, 人地美國咪就係trump trump
而民主社會咪就係下次選舉再投過囉
有咩重大事可以國會彈劾佢落台

到時一樣可以臨時立法會彈劾佢落台

而家佢㩒實左你
你認為可以點發展到呢啲條件

起底
一毛確定,已封鎖

搵人同外部勢力（侵侵）傾/預告左點先啦

笑大個口
你地連元朗黑社會都贏唔到
仲諗住搞港獨 打贏共產黨？

邊個認投建立新政府?
又冇領袖

最基本既獨立調查委員會都未成立到
屌你老母係到鳩叫真普選 成立臨時政府
逼你老母臭西咩 你做撚到政府逼鳩個假政府做乜鳩
樓主擺明on9都咁多人跟
好心啦 獨立調查委員會對我地意義幾大你地係咪唔明

你對話中既我block曬，論述鳩黎

我覺得八一係一個好選擇，兩個禮拜

咁成立左獨立調查委員會之後
中共港共繼續推啲垃圾政策
係咪次次都要再玩幾個月？

你預備定

先能自保 可以明哲保身 先可以有力 宣告任何野
現階段 所有野都只會係地下 凝聚階段
唔會係上到水面

一擊即潰

我半封，觀察回po情況

cyber 臨時立法會得唔得?
網上公投 / 普選, live stream 會議
冇實體就可免軍事 (不過要打 cyber war)

無錯, 大家都未諗到下一個升級做乜
不如下一個升級就係宣佈現有政府違反基本法,一國兩制
我地會著手籌備組成臨時立法會/政府

就算唔宣布都一定要開始做野

笑左
你連行路都未識 諗住學跑步

唔搞左先點傾，佢睬你有味

要做到實質野，人地先會理你啦

新政府 重新招攬警察仲好

太突然啦 咩基礎都冇

到時係人群中叫大都無害
幾年前天琦講勇武d人咪又係笑佢
今日勇武已係基本
idea同 concept就如種子入左腦有適當條件就會發芽
支持張呢個概念播種

問題是要有捱到美軍黎既時間。。。

你跑撚硬

突然醒起民陣改左終點係金鐘
自膠
當我無講過

721 full gear

我宣布黃g瘋成為臨時大總統！！
手握軍權 香港軍隊：連登鍵盤戰士 100人

Cyber war無左地域限制鬥錢多仲難
Blockchain 形式又邊個肯實名認証

要張呢個同温層擴大

搵埋周庭
有美國同日本支持

你認為有咩方法可以迫令政府成立獨立調查委員會?
跪求佢哋?

會唔會係整第二個政府出黎？

認同

會靜雞雞推,已經開始梗

港獨份子簡直 不自量力 痴心妄想

臨時立法會 傾好左 但實則上行唔到
阻止唔到 原有個個既決定
咁有咩用？

基本

有幾on9?

一定會
林鄭政府而家仍然係企硬
佢地一定會推
借屍還魂都會

邊年雨水多 邊年就係時機
再唔係咪用庫房補貼市民買樽裝水 香港最多就係錢

還政於民, 誓要真普選, 籌組臨時立法會!

應該唔使添，睇返其他國家起化淡廠既需時，如果肯搬啲設備黎，三個月內應該搞掂，科水買水

不過支持還支持
我諗要搵人係現場問下唔同階層嘅人睇法
同埋搵議員拎意見

其實城市論壇都已經有迷你立法會feel，可以擴大嚟搞，每個星期維園議政

要有學者幫手草議先得

皇家香港自由邦
國家元首：英女皇

咪玩，我地抗爭的重點就係夠散、無領袖。你成立個政府做咩...等狗黎玩斬首?

其實龜縮到最後 ，咪又係要打
遲同早都終需一戰

早襯你仲有力打
遲 死既死 老既老 殘既殘 拉又鎖 仲邊有力打

呢家開始籌組 不嬲都話正確時機

無可能完左今次運動 再卑微期望 下一次既大雨重臨

再推遲 中共一定全面封殺 滅聲 清除所有黨羽
到變到「中國」一部份個時 你就完全無力 反抗了

你話呢家仲早唔早？

其實我係支持

cyber war 可以有 cloudflare / 美帝等幫手
美帝出兵會引起問題, 出戰 cyber war 會易啲

贊成！推

照抄都可以，獨立宣言黎黎去去改頭改尾，臨時立法會大同小異

如果係成立臨時政府
反而會有負面效果
中共唔會唔理
到時就真係解放軍
所以要針對注點
1. 撤回修例
2. 撤回定性暴動
3. 無條件釋放所有抗爭人士
4. 成立獨立調查委員會
5. 落實雙普選框架

認同巴打
而家政府如同虛設
你要班人真係準備好 去到2046都未架啦
永遠無準備好呢回事

咁你覺得點升級有用，請賜教

白勢力
成立白警察

坦白講你想泛民出黎做代表好艱難
首先佢地到最後都係為左9萬8千5
佢地走出黎組臨立會即係畀藉口港共dq佢地
點會制丫⋯⋯雖然我都想係

還政於民 誓要真普選 籌組臨時立法會!

推 已經返唔到轉頭 一步一步俾對面逼出嚟

推！
呢個先係唯一解決根本問題嘅方法，中共下嘅真普選都係無意義

對, 等到人氣消磨 好似雨傘後氣氛咁, 已經太遲
到時你想搞乜, 連連登仔都唔會睬你

象徵意義都好重要
同埋要訓練執政意志, 有咩快得過simulation?

如果民間正式宣佈成立臨時政府既時候，至少要有國際社會endorse先會有用。而且而加香港仲咁多和理非中產，唔去到危急存亡既時刻就宣佈肯定會慢慢被佢地割蓆

yes agree 我地係地下做到有成績先好上水，共產黨當年都係咁起家，有野值得我地參考，我地就係要低調行事，高調只會做箭靶

咁大師有咩高見？

你確保到一人一票我絕對支持，你睇我個名，再facebook一下，不過未諗到點做

"臨時立法會"呢個 idea 就係直接針對第 5 點訴求

兩樣嘢本質唔一樣
獨立調查委員會係求港共政府畀
我哋自己做臨時政府就係從根開始撥除所有問題
睇你都無睇過其他巴打傾點搞臨立會
首先係要宣佈咗舊政府失去機能，已無立法性
警隊方面要重新考核，逐步換血
從舊警隊入返新警隊嘅都會失去退休金，重新計算

好多嘢都係要自己開始做先會有未來
唔可以成日淨係發夢上面啲人恩賜你架

揾人去各區選區議員先

無錯,佢地唔俾, 我地唔洗求佢, 自己搞

on9
你博拉？

然而我覺得唔可行既野先至係發夢

再推，推到上熱門為止

臨時政權一個人要清清共產黨

用黎做籌碼都好，有deadline就得

其實泛民個"還政於民" slogan 已經講到口臭
到真係主動出擊 搞還政於民果時, 大家又會縮.....

搵個地方成立新香港先啦

島又好咩都好有落腳點先聚到人

你邊到架

"宣佈咗舊政府失去機能" 呢個 point 好重要
就係大大聲話俾全宇宙知, 你個嘢壞咗呀
剩係呢個已經超級大壓力

最怕認命主義

港奴學咩人講民主

選邊個出黎做領導人？

如果喺嘅話應該去統監府先啱

5毛出現，你地繼續傾

臨時政府無軍隊支持
唔係割蓆, 只係未到時機, 驚你胎死腹中

五年前都未諗過五年後嘅香港人會接受勇敢抗爭
人民會覺醒，只要敢繼續行，革命終會發生

君不見加泰隆尼亞都無得獨立

香港同中國既關係好微妙 就好似加泰隆尼亞同西班牙咁

如果香港獨立 會搞到金融市場 國際社會一定唔會承認呢個政權

而家個情形唔搞，遲下要再搞就代表個社會被壓迫到絕路，中間有幾多死傷同悲劇無法預計

而家全世界目光望住，失敗左都可以留個火種，啲人唔會比人逼到絕路再反抗

FF完好推721 POST喇

革命誕於年幼者 身上 絕對係樂觀既事
唔可以曬左今次 咁多年輕人既身軀
意志要繼續大力推行 一定成功

我覺得呢個議題最少係值得討論

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

開頭兄弟爬山各自搞
一開波掂政治真係連民主黨都唔夠抽
政治呢家嘢黑過黑警n倍
一開波搞黨搞派會死係路線之爭內裹權鬥，建議借11月 區議會試下自己有無政治才能。勝利者咪用資源健立組織滲下思想比人，同路人自然聞到味知你咩料加入。因為果時已經知你有料咪比較甘心聽你支笛
學下老毛同希特拉d發展史絕對有用

真正升級

Deadline左先

控制唔到政府機關難啲

如果香港一國兩制名存實亡 會搞到金融市場 國際社會一定唔會承認呢個政權

大陸仲衰撚過乜 見錢開眼啦 憲制實權上獨立
但不損互惠互利 邦交 ， 咁近咁大班人 除非佢地自己瓦解
如果唔係無可能 掹面
有so繼續比你 但今日起 我大個仔啦 我話翻事
唔係咩都比哂你 你話事既

唔得 成立臨時政府又好立法會又好
巳經唔係運動 起碼要拎到3分2香港人嘅民意
最基本嘅獨立公投都要拎到1半人嘅票

你地係咪睎得動漫 定打機打上腦 臨時政府 咪比藉口淸q 你袋

要有班人，唔一定要有領導人

交稅俾新政府

仗就照打一場 立下威 省下招牌都要既
話比人渣老豆知 我有能力同你玩
打完之後 仍然可以邦交
附合二十、 廿一世紀準則

你想得太多了，現實絕對沒可能做到的

講到尾 幾時香港都根本要同大陸互相牽制
唔係一尾個面話乜 我地就乜

你未睇透

中國需要香港做白手套 外國需要香港進入內地

君不見中美日日貿易戰打嘴炮 其實大家無左大家都唔得 唔會真係開拖

為左香港 要賠埋成個國家 無人會做

獨立無可能 但香港可以思考點樣係上面個關係搵到個平衝點做籌碼

講到尾都係好似打牌咁 鬥大鬥嚇 睇下邊個唔敢跟先

可以開始商討
但你咩都無準備721果日咁樣宣布
比人笑都笑死

有呢個概念出黎本身已經係進步，有埋個過程更進一步

打杖？
用你屋企支PS4 VR 槍射藍芽射死解放軍呀？

要計我地團火可以燒幾耐
同區議會拎到幾多席 可以係民生入手
韓國都要52個禮拜先拎政府落台
但係真係有心可以做好事前工作
埋左粒種子先 如果係下克上
就要拎左區議會8成席位
之後再齊心推上去立法會
冇一個正式嘅身分好難一步登天

唔好笑呀 個舊錢足夠買支真鎗
on9既係溫室港豬 on9 je

我睇咩唔透者, 你望下我上面講既野先啦
我係叫宣佈現有政府係違反基本法同一國兩制, 係一個無效政權
所有臨時立法會/政府都係基本法/一國兩制框架下進行
目標係實行真一國兩制

唔係唔支持，但點樣理解中共既身分，完全無視？？

所以呢，點做
願聞其詳

咁即係你都覺得個方向唔係錯
只係好多其他野要再考慮多啲

根本有仗要打 要抗共
港豬 繼續逃避 旅行打卡食好西
你話 唔叫港豬 叫乜

Set deadline

Pushhhh

臨時立法會！！

我知就做左特首啦

無架 一路堅持不合作到底 69之前都無人知可以玩到咁耐

721見

概念一早就有 但係點煲大去係難題
醫管局出賣病人資料 警權過大
要拎晒政府啲仆街野出黎
仲要諗點拎到中產同商人嘅支持

呢個topic 開得幾有趣
吹到最大 大家就會諗 唔得，但係...
個「但係」可以擴闊大家想像空間

成立臨時政府，起碼要係連登醞釀下，仲要搵專業人士幫手，又要同外國達成共識。我覺得目前情況係，可以好似學術討論咁吹下水先啦。。。

如果動用到政府儲備
夠美軍留係香港成百年

給香港警察最後忠告

我覺得跳得太快啦
係人都知爭取左民主其實已經係獨立嘅開始，因為主權在民，到時民主派將會控制到政府，變相獨立。

而基本法講明會有雙普選，所以你拎住爭取雙普選佢奈你唔何，如果而家搞獨立因大眾仲未有信心，支持嘅人可能會活少，咁中共就有機消滅運動。

如果搞場解決衝突，立即實行雙普選嘅運動，再有200萬人以上支援，咁就可以再用民意基礎勇武，到時就另一個機會

成日都話未準備好 幾時先準備好

多謝你意見，我地會考慮暫緩個post既討論，未來我地對香港仲有好大抱負，會至力為香港出一分力

明白 呢位巴打講咩 同睇法 正確

總之就同你五花百門 玩到盡 等你得閒捉下蟲
但又唔可以掹面掹到咁盡 要制肘得住（而又真係要脅到,話到事）要對手 吹你唔漲
要一路升級 要有人撐腰 比籌碼你洗 先有機會翻身

等到死老母 斷手斷腳個時 咪會話無得唔準備咯

抗爭啊！

又要民主
又唔徵求民意，又鍵國？

首先諗下二百萬人入面會幾多人贊成

呢樣野 其實好多古惑仔 世界仔 善於打交道
相識滿天下 認呢個契個個 個種人 都做到
反而香港 未做到

仲要你起碼要大法官 大律師授權
最好拎埋前 現任律政司認可
再要外國承認你嘅合法性

臨時立法會相對溫和
要我講愛國不愛黨都有啲難接受

pisj真係要做啦

授權搞政變

嘩, 仲可以動用儲備
用個薯仔雕個連登玉璽出黎拎錢呀？

律政司班人信得過，你使出黎遊行？你講緊乜，蔣麗芸

Support

可以搞立法會先
基本法有寫普選
831人大決定有冇法律效力？
仲可以踩鋼線
再拎dq議員做動機

自律係忍耐加勇敢
忍到最佳時候出擊就係自律
唔好拔苗助長
如今經濟都仲係可以塞住人把口，當有金融危機，民不聊生，咁就會對我哋更有利
不過做定宣傳，如諗定經濟唔好，可以點話大至中共，中至民建聯，小至每間藥材舖點令香港經濟出問題
鋪定路
我哋有互聯網，要用盡呢個優勢
古時啲人都冇呢個辦法，依家呢個嘢可助我方

陳太

由零三年到而家廿年改善左乜，你要多幾個廿年，或者話仲有幾個廿年

太快 不如宣傳下先做

臨時立法會唔好搵會出選既人或現任議員參與 只會被dq

共識應該係set deadline成立臨時立法會，如果應承五大訴求同雙普選就唔做

邊個會承認你個臨時政府
而且搞政變係犯法

三毛狗發現

但英國唔會支持獨立
如果唔係佢北愛好難搞
佢會支持到咩地步好難講

可唔可以叫連登臨時政府/連登共和國

一國兩制高度自治而家係笑話
暫時係用激進手段去完成呢個目的
獨立就等情況更惡劣或更成熟再算
臨時立法會係針對港共
臨時政府係針對中共
兩樣野有好大唔同

我冇話要等多好耐，依家已經可以做定準備工作，喺下次出現經濟泡沫，就ok
請真係睇清我講咩

巴打要做民調喺呢到、baby kingdom同香討

咪傻啦 美國借軍
仲即係同中國宣戰冇分明
你估好似韓戰越戰咁咩

一起底就知乜料

咁班人係邊個?

你既講法係盡人事待天命

我既意見係，要中西冷戰加中國勢弱加民智成熟同時出現好渺茫

我既做法係而家盡人事，衰左下一代待天命

你冇本事冇夢想走去話個有理想既人on9？你係咪倒撚轉左呀on9

不如831啦

有能力執行普選既人，臨時立法會會解散

全中 但都要諗英國點
脱歐叫仲搞緊
如果支持香港會影響到北愛局勢
我相信英國唔會彩你
所以要係英國人民拎左民意先

時間可以傾，有個方向先

岩呀 臨時政府 解散議會 普選特首 重新草議基本法 唔係獨立呀嗱

廣場立憲

咁你認為幾時出擊好？

解放軍會唔會將我地五馬分屍？

借軍我都覺得傻，其實係賭緊香港既價值，如果香港無價值，就只可以焦土，先用得著軍隊

真係要呀
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

邊個係揸fit人

推呢個 唔好留言 正負評任何唔關721既post

攤大對手 比佢分？ 港

唔只水，電都係一個問題，呢個短時間都難處理

如果轉個講法求最大公因數呢？
大家有獨派 有歸英 有脫共
但大前題係有返主權
如果一樣係臨時政府 但當下讀宣言只係一個由人民成立取代現有政府既機構 點睇？

以國名義 出動唔易

Pish

五大訴求同普選為前題
比時間政府回應
我地都要傾細節
721讀升級聲明
8月中至八月尾deadline

宣佈地點同宣言內容再傾

去下中銀、終審法院、中聯辨示下威

推, 唔好諗一步到位, 一步步行, 由無政府, 到臨時立法會, 林鄭已經係比中共當棄子去收拾呢個爛攤子, 之後佢一定係被祭旗嗰個, 所以我哋毎個動作都係令中共作反應, 一下子晒冷得不償失, 最尴尬始終係就要區議會選舉, 所以最安全係一路抗爭一路踢走建制, 臨時立法會係現時係一步急棋, 對泛民成本太大, 會失去輿論支持, 不過我相信香港人政治覺醒咗, 往後成立類似議會制係好有基礎同中共抗爭

一向係要咁做 試水溫

支持你帶埋全香港人一齊玩完

香港大把水塘 儲水庫 水同電根本唔洗擔心
比大陸搵個方法 Where銀 嚇到以為自己真係搞唔掂？

依家係2019年

我保守左，備多好過備少

現階段最可能係721出到一份人民議會宣言，話因為港共導致一國兩制 高度自治崩壞，立法會唔再代表香港人民，所以成立人民議會/重啟臨時立法會，推動基本法承諾既雙普選

希望可以吸到淺黃民意支持

推比記者

我準備好

革命從來都係一小部份人去做

Approved and support

今次唔同，上次係因為習慣於和平
自71後
一次比一次激烈
而民意冇太大下跌
証明大眾都開始接受勇武
我支持！

小心被分化 專心現在的事
臨時政府？現實dd 吧

呢個post已經係分化緊

推到上報

樓主囉
成班無腦無plan既人想統治香港

真係唔好

721 太快
但我地成立臨時政府要準備啲咩先

唔係見到希望所以堅持，而係堅持直至見到希望為止！

所以香港建國呢樣嘢要一直講一直堅持

希望成功

臨時政府

到時你一定做臨時大總統

要令呢個concept比更多人知

721 見

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

點解咁撚多人一開始打輸數
革命依家野從來都唔係一時三刻
冇果個心 唔該唔好話自己係香港人 叫中國香港人吧喇
你今日出黎遊行為左咩 你覺得今次撤回左 成立獨調會就天下太平？日後只會陸續有黎 有心對抗嘅 就要對抗到徹徹底底
有心嘅 點都會有目標續啲續啲咁去完成目標！ 今代唔得 就承傳俾下一代 今日做嘅唔係為左自己 係為左真正香港人嘅後代
依家一早應輸嘅人 同依家啲藍絲廢中廢老 離地中產有乜L野分別

認真問

依個臨時立法會係咪只要全黃絲
唔留建制派？

咁宏觀上同依家藍絲話晒事冇分別..

其實唔使臨時政府，勇武嗰班組織好啲就得

過渡性質，之後係要變返直選

上左去邊人邊會任你舞？

如果真係想香港有民主 立法會應該唔同意見都要有
即藍黃絲都要有
不論係唔係過渡

藍絲會入個委員會咩

一當然唔同意見都入得啦，不過係要制度改變左先

咁個會其實係無意義 政府唔洗理個會 個會係用黎自high

成立左，如果支持嘅人夠多，我地要做嘅係要外國支持而唔係港共支持

屌即刻攞外匯儲備同美帝買軍火，
全民皆兵 ( 歡迎藍絲做人肉長勢保護深圳河以南

同意

臨時立法會呢招土共夠用過，夠晒以子之矛攻子之盾

連絡飯民幫手杯葛現行立會就真

要佢復會後完全癱瘓

起下底原來又係陳雲

請起我底睇一睇。

成立臨時政府係現時能夠可以做嘅嘢!

好多人都想但未係時候

所以要令更多人討論先

推上熱門

有心唔怕遲

push push

我諗好多人都好希望最終可以擺脫到中共政權，既然如此，咁本來嘅最終目標都係離獨立不遠啦
721確實操之過急，但當前可以做嘅就係令社會風向輿論開始關注呢件事

參考大韓民國臨時政府得唔得？首都响上海。香港國臨時政府首都倫敦有冇得諗？

民間自衛隊

佢搵就一定要同佢傾咩
到時係我哋唔承認林鄭同佢背後嘅中共
佢憑咩傾啊
呢度無人問佢意見喎

臨時政府需要嘅係國際認可
喺國際上立足
同中共港共無關係
我哋唔駛同佢哋傾
佢哋要做嘅只有一件事，就係執包袱扯

反洗地

如果認真搞,諗下樣可以控制庫務署,稅局,金管局,外匯基金
警犬無糧出,餓死
每人派如果認真搞,諗下樣可以控制庫務署,稅局,金管局,外匯基金

警犬無糧出,餓死
每人派4萬,2800億
6000億明計畫,香港建軍,修築深圳防線

我都想，但係基本憲法大綱都無，難以獲得認受

香港無東江水根本唔會死

正解
而家大部分人仲好自豪無大台無領袖
無領袖成立臨時政府？

認同好多民意未去到咁
但不認同革命，你而家做既一切係中共眼中已經係革命

其實好多和理非對港獨無意見，只係驚激嬲共產黨

香港根本就一直被大陸拉住後腳發展唔到。你睇吓新加坡點樣超越香港？！

其實，係國際輿論支持下，短期可唔可以請外國僱傭兵保護？始終香港係一個可以一朝早眾籌三百萬嘅經濟體....長遠一定要有屬於自己嘅軍事組織。

當然，臨時立法會一開波最好唔喺香港開會。係台灣/日本開會可同時受美國保護。

當一切準備好，時機成熟嘅時候，就正式移獅返嚟本土。

一定要

首都定係沙田

釋放所有政治犯

要搵pmc都唔只依個價 如果搵啲好似敍利亞散仔個種 見唔對路就閃啦 仲會帶黎治安問題 反而會影響民意

7.21，見！

飛機打住無問題，但你唔係諗住有仔/女自己送上門呀?
收好紙巾，出黎認識新同伴啦

721 齊出席全香港最大型聯誼活動

新香港主題曲都諗好

邊個敢講呀

而家情況好危急
政府萬一假裝讓咗步一定會流失好多民意
但我哋唔可以畀呢個毒瘤政權繼續落去架喇
仲有好多惡法排緊隊
改革係刻不容緩

連登宣佈

問美英台日借兵都ok 佢地都係反共

請貼長輩牆

笑左，搵黃之鋒做特 首呀？

一齊準備咪得囉

勇武派連警察都對抗唔到，解放軍仲係後面。
點樣建立臨時政府？

有無歐美承認先?

推陳方安生出黎

勇武派上撚左腦啦，槍都唔識開 講獨立 , 一把雨傘俾你打到個政府返黎，搞笑

當年毛軍好似係用刀繳國軍槍械?

打完飛機未 笑左 第一個唔好預我

721見！

香港而家無政府狀態

720 沙田新城市見！！！ 又係好機會可以宣揚革命既理念

你刀都未敢渣出街啦 , 講經咩

咁多人入嚟潑冷水
啫係方向正確

係咪啊 度定宣言喎

真

自組警隊係首要

有人承認先係重點, 得連登仔認有撚用咩

721 對準政權 五大訴求

無軍隊wor清，我驚你成立唔夠兩個鐘就俾而家個軍政府搞掂

當然成功路仲長 但當初講港獨都比人當傻仔
成立臨時政府開咗個頭 放粒種子係人心入面

無得揀唔做 唔做就警權 官員權力無限大

應承7大訴求就唔使做
人民從來是副出來的

*逼

推所有戰術 post

唉
早兩日大家仲有雄圖大志
而家連單次修例袋住先都有人收貨

港共出手美軍先有藉口介入

pish

撚有

無記者報

眾籌登報

推呀

齊上齊落, 全民救義士, 籌旗搜證打官司!
還政於民, 誓要雙普選, 籌組臨時立法會!

[分析] 如何實現五大訴求

大力一推

我絕對支持

推返晒 721 post上熱門

搞個臨時政府，即係比藉口林鄭同老共一下子收拾我地:

睇下基本法第十八條 「全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。」
()

係就快 唔好等下個禮拜

真心如果玩經濟手段實行真正全民唔交稅，啲錢拎晒去自己搞普選組臨時政府，咁港共就應該真係會跪低喇

無人想六四重演，除左老共

吓？

唔係失敗主義，但事實如此
就算比你宣言左，你無能力守護主權
當晚你就比黑警上門拉左你了

支那狗係咪以為大到人
六四殺既都係支那人咋

夠膽咪係國際城市殺
東亞病夫民族

等左呢日好耐

撥亂反正既開始

老共有幾恐怖，聽聽劉細良點講

老解要出動了

定都沙田

721 幫手推

721!!!

黃之鋒？

好恐怖呀
出未?

721！

議會先都得嘅

推吧，721見

希望你係同路人，唔想同你搞分化
重要的問自己一句：見到年輕人，同路人受傷，流血你有什麼感覺？

721得返幾日，你先突然衝出黎話要成立臨時政府，唔好玩啦

我尊重你嘅觀點，但721出黎嘅訴求只有五大訴求，你想提出請係其他日子提出

香港人既事輪到你d支那賤種問呢問路

投胎先講野喇

720對家集會方針

唔好意思，我都係香港人，428,69,612,616,71，我都有去遊行，
只有香港人先會唔想香港人受傷

當然如果你係一路走係前線，我會好尊重你，但如你只在背後分化同路人，I feel sad for you

抵撚死啦死港豬繼續你支那生活

宜家五大訴求包括埋搞政變咩
你一廂情願渣

哦哦好撚叻喎
講嚟講你好怕死，唔敢搞大事
抵你女友飛撚你傻鳩
仲有收皮啦鍵戰

搞咩撚野大事 冇成本咩

返你繼續活在支那生活
你思想弱智嚟，唔識變通
識識識你老母食撚屎啦傻鳩

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

ON9少陣LA, 邊撚個聽你支笛,打機打上腦

普選香港總統，即時建立香港自衛隊，保衛香港國安全。

秒速達成五大訴求

有人當面向傳媒宣布成立臨時政府既話我切

嘩

仔細一睇個POST勁多三毛

原來中共係咁撚驚

邊個咁聰明淨係籌三百萬去請人？

另外，你想用三百萬去買啲咩導彈先？

所以都係離岸成立臨時立法會啦。係台灣/日本安全問題細好多。

[緊急]金鍾online7.21新副本必備神裝

今日買左件神裝，你地有未

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

有你d咁撚豬既同路人真係陰鳩公
支那唔會敢出解放軍
一郁就國際制裁

我仲望佢快d出添
有變數我地先有得贏

支那而家就係一步都唔敢郁一郁就死

用d恐嚇口吻黎散播失敗主義行唔通架喇
係香港解放軍用黎呃d支那仔強國上腦既就得

Worse case 有冇可能揾個國家租塊地我地大舉移居果度重建新香港

水源問題，可以用雨水/海水化淡，加上水塘呢幾年都儲滿好多水。相反東江水係以天價總包數字買入，而且仲要經一輪多工序去做淨化。軍隊問題，可以考慮美軍註兵。
btw，而家社會仲有好多人未接受到港獨，不過比前幾年多左好多，只有獨立才會有永遠的民主真普選，法治自由人權，只有脫離中共魔爪香港先有𥌓光

你係到屌Local有閪用咩
中撚曬圈套
分化撚

（無知一問）其實想問海水化淡 係香港係唔係已經成熟 即刻做到 同埋支持到整個香港

講起當年臨時立法會都係被殖民政府當非法集會，要去深圳開會

拎撚住個p牌就咪學人帶風向想人驚解放軍喇
笑話黎咋

衣間可以？

其實我唔係好明咩叫未準備好
明明成立臨時政府只係第一步

老老實實大家一個多月黎，換到d咩？
政府一個民意都唔聽，就算和理非又好、衝擊都好，都完全當冇到
咁樣數下仲可以行動d咩？仲可以行動多幾多次？
正正依家民意開始穩定，淺藍好多都開始變淺黃/中立
而深藍既永遠都會係深藍，正如你自由如美歐日，都一樣會有共產愛好者一樣
根本已經係時候

成日怕會有中立／淺黃反對
我同你講個運動再係咁樣了無止境，最終只會令到意志力低既人變返唔理政治時事
如其進又有風險、退又有風險，點解唔進多一步？
依家唔係叫你香港獨立，只係成立臨時政府咋WO

有200萬人支持
新香港都起得啦

建立左臨時政府，會唔會出現大台？
有大台就會被代表

我覺得未係一個好方法

就算唔係重建都要組織個海外團體
團結香港人資源
抗衡d滅族洗腦政策 延續香港人

其實講到明要實質危害而且係喺香港
如果係台灣/日本/德國 成立又對香港冇實質控制權出兵香港黎做咩?

半夜推，頂住啲推垃圾post既「人」！！！

香港人，加油！呢一次輸左，我地同8964一樣，一無所有。

相信香港人，香港人加油。

PUSH

政苦聲稱2022年將軍澳落成

冇錯 其實就黎黎多次六四都未必會出兵
世界政局環環相扣 點都係利益行先 其實人權都只係口號黎架姐
要西方出兵真係打飛機啦 極其量咪美佬暗瓦底派啲cia教你點做 依樣咪係中共最想見到嘅畫面當場斷正

最後其實點都係自己救自己香港

發表香港人自决宣言先，再做文宣。成立臨時政府呢個氣氛未到。

誠哥係以色列有投資海水化淡
但你起得黎都要幾年啦

搞革命 幾年算得係咩呀
你估真係7.21成立臨時政府咩

721 香港獨立

明晒，原來係焦土論

可以當危言聳聽

你用媽我d時間，去媽777la
如果你是同路人的話

721港島見

push!

想交稅比臨市政府

香港加油

五區公投俾共產黨杯葛
到時雙普選引二百萬人投，佢會話係非法。
不過佢有佢屌，我地照做民間立法會投票，好似當年民間特首投票咁。如果民間投票夠多人投，例如二百五十萬人，咁認受性就出黎，即使冇法律地位。

點都比1200人選舉有認受性

[721] 成立國民議會（臨時立法會）之作用討論！！！

香港新憲法一定要保障人民持武之權利

自推

【突發】政府721如臨大敵 政總拆晒水牌

連登共和國

黃之鋒做臨時大總統

支持! 如果真係做到 香港就唔再需要擔心樓價,可唔可以成立埋廢老藍屍集中營?

我地要總統,唔係要主席 特首

721
721

夏爺1988年的歌已預示了今天香港，告訴我，你會奮鬥到盡頭?

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

On9
無大台好撚威咩
無領袖既運動係不可能成功
成班去中心化去到懵撚咗

岩呀 無大台 只係因為我地要Ghost mode 穩陣啲
到有能力抗衡 有大台必然係好事

、

做下文宣？
好多人唔知我哋做緊乜

呼籲籌備臨時政府都唔出真名
點籌呀

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

議會都可以

議會先

如果搞臨時議會/政府，會得到國際，甚或大多數的香港人認同嗎？

去到最壞的情況，要預計老共派出解放軍，不要否定這可能性，因為佢地係可以引用基本法第18條咁做，全面係香港執行中國法，接管香港，你會問，咁樣做，佢地會整冧香港整個經濟，對佢地有好處嗎？但佢地接管香港，就可名正言順將香港萬億儲備收歸國有，老共的經濟因貿易戰唔多掂，加上老共的儲蓄唔係帳面上咁多(可參考陶傑的分析：)

如果中共派兵全面接管香港，國際會怎樣？

Trump是一個很現實的生意人，為了美國經濟，他們會同中國開戰嗎？

英國搞脫歐，自己都夠晒煩，會派兵救香港嗎？

台灣會嗎？台灣都就快總統選舉，會冒這險嗎？

無錯，他們有很多外資僑民係香港，中國可以比這批外國人走左先，才清算香港人。

香港同大陸最大的分別，是我地可以自由上網，但當行中國法，便可中斷網絡，再一步一步收拾香港人，情況就是新疆西藏。

那麼可以得到大多數香港人認同嗎？

很現實的，有錢的香港人只會選擇走，移民離開，不會同你流血坐監的……

孫中山當年推翻滿清政府成功，是因為晚清政府積弱，列强加多幾腳，但現在的中國真的很惡同强大，其他國家都忌佢三分，香港有事，誰會站在我們這邊？

大家可能覺得我散播失敗主義，但我只是講出現實，現實真的很殘酷。

我地都係專注五大訴求，因為這時大多香港人認同的。
多人認同，才有望成功。

老實次次都有人咁講， 616 71， 冇次做到

同意
一日無領袖出現，個個都只係兵，臨時議會又好，臨時政府都好，只會淪為笑柄

加油

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

香港獨立

明明無大台好地地。

而家特登搞個大台出黎比人推倒。

真係天才。

全港市民不是白㾭就是怕死，七月一日在大眔眼睛下警方任意讓學生們闖入立法院院會破壞公物,而不去制止，警方已犯了失職，in the law of tort 仼何香港市民都可以用民事訴訟去告警方，罪名是 negligence to carry out their public duty causing damages to government properties. The main elements to be considered are proximity and causation. 被告是所有在場的警察，指揮官，處長，保安局局長 及行政長官。
Someone must file the claim to the High Court immediately and if the claim is successfully it will stop all this nonsense.

And Foreseeability

永遠都唔會準備好，只有為勢所迫
好似柏林圍牆被推倒既前一日
民眾都唔會估到明天圍牆會被推倒
只要肯做有信念
依個無惡不作出賣香港人既政府
一定可以被推倒

照你咁講現在正好時機
因為政府積弱，列强加多幾腳，現在的中國真的扮撚晒惡同自以為强大，其他國家都忌佢三分？不會。香港有事，誰都會站在我們這邊

香港加油
香港 雙普選